{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 올래펜션캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後1時からで、チェックアウトは正午12時までです。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 予約の際、基準人数に対する料金を適用し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 もし基準人数を超えて追加人数を要求する場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に対しても適用され、当日現地にて決済する必要があります。 ペット同伴で入室できるペンションは、ペット入室が不可能なペンションと分類されます。 付帯施設(バーベキュー場、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 予約管理は時間差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約を優先し、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内としては予約特典であるIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後1時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるのは予約の際ですか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金は予約の際に適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて追加人数を要求する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "基準人数を超えて追加人数を要求する場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室できるペンションと、ペット入室が不可能なペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は、場合によっては追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約を優先します。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがあるのですか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "利用できる設備としてはIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 450
    }
}